點解淨係有五毛扮香港網民搞分化，但係香港人唔識扮中國網民搞分化？

我喺facebook youtube twitter 玩咗好耐，但係唔太見同路人

人地低賤先會做d咁既野
明眼人都睇得出

你咁做可能有成效
但係證明你既人品同蝗冇分別

明知人地係5毛點解要花心機分化？

唔搞分化，講事實囉，block 完再開

同埋分化唔到
100個有99個傻既
連出國留學個堆
個腦都鳩下鳩下

推

因為支那啲平民嘅思想根本毫無價值
分化嚟把撚

有咩可以分化???
綜藝節目??

分化無用
你要核幅射咁將反共思想SPREAD開去先有用

唔係分化五毛，網上大把真人

因為會刪留言 封ac

係
極權國家可以利用民主制度擊破民主
但係民主國家冇辦法利用極權制度

youtube twitter facebook